［英超神射手沙拿］利物浦 對 白禮頓 2

Mane

成班人不停浪費機會

On9文尼

Mane心地係好既

on9力架 應射唔射

勁

唔係開到7咩

文尼要傳就早少少啦

就番到屋企

邊個再話文尼獨食

都唔關沙拿事啦 兩個近到可以握手都仲俾

神軒啲長傳

慢到

文尼：你班仆街傳又屌唔傳又屌

仆街射埋佢咪算

沙拿錯啦下話咁撚近

其實頭先水貨唔跑咁近mane嘅話應該入到

可惜個人真係on99

準備孝子哭喪

沙拿企太埋都有責任
不過可能無估到交屁會傳

有d似首回合對愛

nigga好人黎，唔好上腦就得

水貨自己都ON9

SLK下爬執鳩毛真係好核突

7啦仲2

龍門衫好有連拿feel

交屁：唔交又屌 交又屌

水貨用右腳已經入左

肥賓

文尼知衰係好事

明奴：

手術刀

我都係呀Bb

文尼交又比人屌唔交又比人屌

可惜啲decision 差到

下個post 8

食左幾個post

係咪都屌
又話人地黑面

樂觀d
關係好d先長踢長有

今場戰犯

mane

On9
正常都係交屁射

邊個叫佢交又錯唔交又錯

Karius do mud 9

文尼今日去到呢一刻

4個字梅菲定律

又獨啦

文尼今場做乜鳩

應該冇諗過佢傳

文尼又忽上腦

Mane 30 分鐘可以激嬲f9 salah

佢應該係要帶個腦

屌你老母 文尼做咩

交屁今場d選擇錯哂

傳同射ge決定調轉晒...

個個都想入波

沙拿仲要拎之前望一望旁證先

該傳唔傳 唔該傳就傳
btw 沙拿個位係走得柒

佢d決定錯撚哂

Nigga個腦裝屎

Keeper 唔撚接波

應該推返左d先傳

文尼真係

交屁真係好得意

Taa:想過me?

要交既射 要射既交

老母又搞笑

企開d可以傳過埋龍 射空龍都得

其實文尼第1，第2下 都可傳可射

佢唔好彩 全部都最壞結果

NIGGA應傳就射 應射就傳

沙拿唔應該跑咁近 佢似想文尼唔拎自己拎
但係既然都跑左埋去 文尼就唔應該比啦

正常係踢
不過都要拉開少少引下個龍

老母節 比老母入波啦

wakanda forever

老母

比清 即買下個入球文尼

條友LAG機情況好嚴重

老母護波係勁，但傳波好鳩

老母節都唔上力

射波都係

老母節都要屌老母

第二腳人地護空門護得切

lomo

個個射波都冇力

老母節帶黎快樂

feel到明仔應該好撚嬲

老母係咪唔識射波

老母呀老母

老母射乜

f9打完飛機未

第一次1001呀各位手足，無留意之前開到幾多

我射都入左啦

都唔知是咪隊咗草

母親節都要屌你老母

咁多機會唔入
真係劇本

爭食
今場做乜鳩呀

老母d射術有冇咁差

你個名

slk

屌 見到老母做到啲基本野 無穩形
已經覺得有少少滿意

係咪正常

斬都唔識

老母始得lag機

Mane今場做乜撚 爭食乜鳩

mane仲笑

個個都ramos

交屁除左最後果下 其他時間好生

最後一場都唔可以醒目啲

成班訓下射波啦

個個亂射禁

費錦龍都要帶射門鞋

Solanke d 傳波

前面幾個做乜撚

文尼同沙拿嗰球好似fifa單刀橫傳失敗咁

mane f9勁啲slk三個助攻喇

老母幾時審判

好似開始理解點解用SLK

終於真黑面

百屌力架

我屌 咁近都唔中龍

屌你老母咁都唔撚入

f9

雲拿當

4個啲合作

爭哂食

好彩對面車仔自爆左
唔係都仲爆緊血管

對皇馬

slk越黎越有野睇

把握力好d 456啦

Slk進步了

Slk個後腳好擦鞋

做乜9

留力歐聯決賽頂爆賤種

反面啦

slk 今場d 波幾好

又文尼

成班上曬腦

vvd

想睇LA子

佢破蛋就好

文尼真係好撚柒廢呀

用45分鐘練波 希望下半場啲合作好睇啲

珍

slk突然好左

做利迷真係好撚辛苦

你兩個有冇練過波呀

老母儲緊氣

vvd咪撚傷呀

VVD

頭十五分鐘仆街黎

Mane 做乜鳩

把握力好d既話slk助攻帽子戲法都得

VVD 唔好有事

射撚到

踢幾十分鐘就進步神速

前場攻到好似自由發揮咁

廢中屌下佢地啦半場

Slk睇嚟可以轉型踢攻中/假9

好驚vvd傷

好似好多個都著新boot

交屁真係笑話黎

lovern半場訓話

唔撚係啊vvd
落地個下

比番上季個文尼我

蘇蘭基單箭好似好啲

SLK個位好似好自由

Made all the different

Who you think you are

蘇蘭基證明戰，踢得好就唔使借走

屌你真係完全捉唔到路

森巴波

當年奧力子咁

F9

Firmino

有波入就唔借走

講個笑話 打歐聯決賽
全世界睇我地前面派膠 一定帶俾唔小人歡樂

費奴個傳波好撚型

要交唔交要射唔射

明奴

仲掙紮緊
始終上季做開主角

費奴又玩fifa

好多人都唔記得左上幾場無文尼踢得幾辛苦

冇腦係咁上下

哎呀

跟本前面四個塞曬車

踢好啲啦，點踢歐聯

Mane 呢下爆得靚

明仔fifa skill move有5*未

其實交屁好撚sharp

綿奴算唔算偽9既教科書

交屁變速果下其實ok

對面好似放曬水

係埋門

上季成日咁

老虎

L6

懦夫

老虎撚會唔會又自信期

Lovren

白禮頓有咩爭 出哂力做咩

屌以為v4
原來l6

Mane個變速

老虎自信100%

仆街 又到自大期

仆街老虎入波下場一定柒

懦夫要post ig了

L6
學沙拿攤手

Who do u think u are

懦夫咁靚

真係靚到碌撚咁

老虎入波，佢對皇馬又囂喇

L6:唔好再話我癈

懦夫神

老虎！

L6 抄 salah pose

岩岩好趕得切係決賽自爆

司機入波

老虎學沙拿慶祝

l6終於

老虎撚

歐聯仆得街
自信期之後就自爆期

攻得好撚好喎

老虎學沙拿

型到

Jelly又有助攻

有多蒙特果球嘅feel

又入反省期

老虎今場好撚勁

老虎學沙！

文尼呢場好多落底橫傳
同我打Fifa完全一樣

Btw懦夫

lovren真係成個空霸咁

有排j啦老虎

who do you think you are??????!!!!!!!

最強東歐人

唔洗買cb了

Jelly

老虎吐口水.gif

四強對多蒙特

ig又有得打飛機了

VVD做cover

仆街喇

反省期!!!!!!!!!!!!

GG 懦夫下場要派膠了

lovern goallll

啫靚斬

who do you think you are 入波

前四了

Wow，好型

老虎🐯

top 5 cb

不過出得好靚

好撚有自信

白禮本來作客就弱，又級已護

打得差真係正常

好柒

可唔可以今場直接自爆下場就反省

jelly 依球 一斬就知有機

自信心爆棚了

最強帶刀侍衛

老虎要打丁了

死喇，咁早用完個反省期

jelly靚到

對面放哂水

jelly assist

老虎下場

信心番哂來

老虎一場勁一場柒

下場GG

AIR Lovren
識騰空

L6吐口水未

屌你姿勢分100分

三球12m唔吹

Vvd hoho j

下場點算 咁有自信

Molamola 老🐯下場收皮

又要睇佢po ig發癲了

痴撚線 頂得好靚

SLK有人係身後SUPPORT踢得好d
奧子果年都係咁 仲要勁撚到

Jelly又ass

可唔可反省多場

真

Who go you think you are

半場唔識熄ig

文尼

對方廢事認真踢咋

Jelly好得好撚靚

懦夫應該可以頂撚死ramos

V4

cls 咁樣踢都無

不過之後爭波踢

神軒屌球證

依家望李城win熱狗

好多人唔為意

第3 第4 好像差成千萬鎊

又燈

又無12M?

本來得
你講完就唔得

跳得好撚高

懦

F$G:最已陣 唔買中堅

球證

可以安心去度假

個旁述
仲附加賽

仆街
對面係禁區做乜都得架喎

呢個左閘好好J 今晚有派J

啲錢攞去買遊艇關我撚事咩

ramos要強姦老虎了

屌你今場力架d決定7到

熱狗買人果筆變小

好想slk入番球

Top4拍拍拍

肯定只係今場？

真係好多人唔知 點解會咁

換核心走啦 球證放比對面打mma

now d評述
仲講緊第四要踢歐聯附加賽

沙拿32球仲要極少12碼真係好癲

笑咗

對皇都可能冇12m 比大家習慣定

怒夫下場絕殺皇馬

困撚住係邊個時空

熱車狗輸哂 最尾3弟

個旁述

So基快d開齋啦
Feel到佢開齋有信心就上力

好多資料都錯同唔update

半場16射

Keep住個result有第三

入自己龍絕殺

明奴打唔到邊，但打攻中幾好

重演對多仔果球

我熱係唔會輸加

由SALAH 同KANE 同入球數開始 已經大半季一早慣左

高普岩啦，呢班仆街唔屌坐定粒六就會反輸

沙拿入多兩球為金球獎加分

VVD 都跑得幾快

live 42'Burnley 1 - 0 AFC Bournemouth
live 43'Crystal Palace 0 - 0 West Bromwich Albion
live 43'Huddersfield Town 0 - 1 Arsenal
live 45'Liverpool 2 - 0 Brighton & Hove Albion
live 44'Manchester United 1 - 0 Watford
live 45'Newcastle United 1 - 0 Chelsea
live 44'Southampton 0 - 0 Manchester City
live 44'Swansea City 1 - 2 Stoke City
live 44'Tottenham Hotspur 1 - 2 Leicester City
live 43'West Ham United 1 - 0 Everton

如果咁都執到個第三真係好野，最尾幾場柒到

石內卜好彩返左黎

羅白臣右腳球員

唔係無番黎咩

高普朋友隊係咪要降班

我都聽到

熱車都爆到放煙花咁

開心

用左time stone

上左岸

希望爺爺最後一場大炒一場 唔洗柒啦

唔洗降呀

上場打轟護左級啦

綿奴打偽9

唔係雞湯咩

沙拿做乜咁快吹水

老虎實PO IG打J

肯定唔洗

識做 比爺爺開派對算

懦夫雲

唔係個黑西球證
已經一早訓得

對面都放棄啦
無野爭仲要作客

半場返去已經想po

又瘋狂live

半場打3個字

100K 人工真心抵屌

頭15分鐘 SLK勁想自己黎搞到柒哂，學季初岩岩出黎個段打下二傳咪正正常常幾好

真係好撚忙
又要熄又要開返cm功能

今場d 旁述

交屁！呢個名無改錯

未完場 都係怕下半場俾人反CUP

又真係頂得幾靚

黑鳩真係唔識用腦踢波

有冇慶祝個到

比清,你走啦

Anfield ar ching

真，最鍾意睇臭串式慶祝

先襟OK ，再選聲道，選聲道2 , 回頭是岸啦，比錢都唔聽channel 2係乜玩法？

等陣我klaim追番就好笑

白禮頓個右閘 叫霞姨比個飯盒佢

比ching完場先9up ok?

英超主場不敗

睇見傻儒咁得戚就好想笑

派下膠重要有錢收在真係抵屌呀

交左兩個比交屁之後可能仲想自己黎

我轟上半場留哂力咁

車仔0射

今年交屁是歐聯之鬼

希望佢決賽有料到

谷得耐比人射下

懦夫自信爆燈姐係遲下對鍠有核爆睇

下半場鞭到你班利撚發發聲啦

老虎全季最型真係呢下 之後冇啦

學水貨扮上帝

我利真係永遠都無十二碼

劇本已經寫好曬

隔離妞出盡奶力

呢球飛頂同慶祝要有gif
仲好丁過屌摩單騎
夠丁10年

不嬲都話車仔班波無希望自然會收皮hea踢收季

請善用remote

贏都係5弟咋，收皮啦

覺唔覺文尼成日要交ge波又唔交 ，唔應該交ge就交
不過無佢又冇咁多機會
呢個陣Slk打st拉走d人俾f9 mane sala 幾好

入多兩球比vvd抖下得唔得，好驚佢傷

傾走左就有
應該

多一億都冇用啦， 咪又係賣主力

訓醒未

60分鐘前好換lallana

有冇人法國懦夫雲興祝永遠都好撚型咁

去疤蝗 咁識入波唔踢西超哂左

岩岩睇一睇個排行榜
第五同第六差成10分 第六係阿妓

Sadio Mane has created 5 chances in the first half, more than double any other player on the pitch.

Also completed 2/2 dribbles - the most at Anfield.

🔥

李城頂撚著和都好呀

肥賓真利

點解630條on9仲好意思入黎

肥妞

人型 做咩都型

準備第3名完季

仲有無acestream link

唔知點解個soda player load整都load唔到
條flash又lag又慢 依家先半場

岩岩臨尾補時都仲衝出去飛鏟

對面右邊都跟唔到佢速度

呢個陣唔錯
SLK前場做支點 比前場3子做到更多空位

賓sir當然真利

其實聽紐迷講上場都打得好，輸得唔抵

復仇者

隊妞D人腳咁都比肥賓調教到上半版，勁撚到痴線

肥賓落曬order,之前幾場明明hea 踢

班主肯比錢，下季分分鐘有驚喜

賓蛇好波

有朋友真好

但下年有機會走

肥佬 唔放水

佢出來 西含果堆 一定

聽英文喇

依家係咪有機會踩住熱狗添

勁到班卡數迷， 為左留佢， 主場都唱ynwa

逼肥佬科水

想slk入埋波

AGGER

now嗰班真係幾弱智
羅拔臣斬話沙拿斬

熱和我地贏就得

反而覺得4個人塞曬車，太多選擇都唔知比邊個好

卡數好似只係衰個班主

acestream://7b984dfc889c8592380438fdac78c54f98e9ed33

肥佬唔係傾緊賣盤咩

有個卡數FD話立個銅像比肥賓都唔過份

屌你,會歌都轉埋咁得意?

多選擇先好 佢地把握好d 都唔知入左幾多球

好似睇緊第二場咁，痴撚線

SLK打亂陣

不過效果唔錯
我地唔知俾邊個
對家都唔知cut邊條線

終於可以丁下淫亂走位

仲要半場0射 車迷一定嘔血

冬天唔買人,淨借人都比佢反cup上上半版,你試下

下半場入多兩粒先

好強功力

4個big chance , 兩個十二碼，2個入波
幾好睇

老母終於唔潛水，個個都踢得幾好

原來羅拔神係右腳球員

希望會出下木燒

打弱隊咁先好，大巴易破啲

宜家似9 走 mane salah 撞車

紐好撚耐無勁教練帶啦，上一個應該係卜比sir

力架真係無腦

朋友🤘🏻

轟0射門

肥賓咁多年教都真係有料到既 係次次教同班主同球員出車 響華倫真係堅秋架

下半場輕鬆反cup la

打哂丁咁
feel到下半場被cup

人地11射4中

應該難過迫fsg

反省完

番到可以睇下半場

車班友等收工啦
今季擺明鳩踢
係上次對利主場出力

今年年頭好似話有中東佬睇啱卡數想買

張相型到

原來熱都落後，垃圾kane

淫亂到左右閘都掉轉

係干地同高層權鬥
拎隊波成績玩焦土姐

咩人都買唔撚到 仲要幫佢賣哂D人

出啦未

其實都要我地無哂力先配合到既

想應徵 坐佢都位

靚仔大晒

主場不敗 客場得一半勝率

一月話賣唔成 之後話冇錢俾Rafa買人

個賽程都痴撚線
仲要呢排先咁多早場

以前就成鳩日深夜閪波

自大儒

舒利亞之前抽牙cliam水
應該係唔想俾英人破自己紀錄

最後1.5場決賽

型撚到

希望各位繼續百屌 唔好鬆懈

下場死硬

改名啦你要

冇聽過車班大帝想入前四
係球迷寄望

如果肥賓有拖肥既資金, 今季應該拍住雲加

牙傾輸球品係人都抽啦

關咩事
正常人都抽啦

我反而想打和 等班撚樣決賽前唔好咁自大

只求沙拿繼續入球，有無前四都無所謂

懦夫賽後唔好打j
咩road to Ukraine
no dear 果d 濕鳩野

老虎自爆我會自動潛水

做多咗啦

換la子呀！

冬季轉會窗借果兩件幾對辦架

出下啦子好嗎

唔係好事, 主場都過唔到白, 踢皇仲惡哽

用咁嘅方法破自己紀錄 正常都唔服啦

完場拎電話開IG LIVE

應該loop 個入波十萬次先

個龍幾勁 處子戰就對獌上曬身

拿拿拿

車仔係咪收得皮?

我都想睇吓la子狀態點

熱刺 1-3 李斯特城

Lalala 想做玻璃王牌

未

一早要換龍，個英冠龍廢撚到

wow 熱1-3

沙拿係咪0 12碼
全部自己入

好似有1球

呢啲波子機就好掛住O力子

三弟利

話哂都係杜sir教出黎奪冠

李城好波

全部LINK都咁慢

Vvd

VVD射門

賺個半碼

熱狗

87老母

xabi lovern

仆街 熱2-3

熱刺1-3李城

車路士依家應該 後悔上場個後備陣

3弟

咁都有第3？

仲記得米成日角球比人屈呢招

而家我地用返 睇著對面隊唔撚鋸個樣

邊個入

利唔好慶祝三弟住

有冇咁快

now果兩條講波佬真係好撚廢
好似連拉蘭拿都唔識,連冇都冇睇開咁款

何wing中哂

not claim 拉美拿

Not 傾

真係連登仔都做得commentator

阿樂啲迷蹤步係咪跟老母學

李城頂住

claim個囡呢？

vvd同對面同步碌地好正

On9 so基成個俾人攬住

望住諗左陣，拿拿蘭

第一既鏝城仲未入到波
拎唔拎到100分ga

好快會變咗係傾入

終於

你要改名了
過埋今場就自爆期

slk開齋

Slk

100分係醫院

Finally slk scored!

反呀反呀大力啲反

WA ~~~~

開齋

SLK搞掂

SLK

老虎入波仲多過slk

咁撚靚

完美收棺

最後一場終於開齋

終於入

靚到

Slk!!!

finally

SLK開齋!!!

Slk 爆射破處

買左3.5s 以為利小勝

又一百屌成材例子

最後一場終於入

最後一場開齋

最尾個場開dry

Slk入波

力子2.0

Slk大大巴煎落你班7頭度

SLK 好波

破處

水貨聯賽都10助攻了

利post燈到

Slk 楣底入

入波都係-6

Salah 又assist

Yes, 爛gay

英超第一球

solanke開到齋

力子既影子

對面後防好似FIFA新手咁
飛剷慢到

嘭嘭聲

依啲先係射手架ma

基基

明顯係負碌

總以為會飛機

佢之前好多次都差咁啲運

個樣開心到

諗起奧力子有球又係勁射近柱

終於有波入

英超首球
靚撚到

埋架啦， 因下季轉會

準備好3-4未

力子都入過球咁

狂轟近柱 slk

Kop end開齋

slk
今場打得好好，好多下都爭d助攻
呢球當bonus

沙拿又係messi咁款

終於入波

軔

係咪省到人?好似改變左方向?

熱和左

谷左成季先射得出

幾耐未試過一場波可以輕鬆咁睇 唔洗平安鐘

SLK 一入球一助功，算佢叻仔

換左波衫先有波入
125果件得香港入過 (好似係)

明仔越黎越森巴

軒式手術刀

熱3:3

球證慘豬 3-0了

乜撚野咁快3-3

話左會破處

今日個陣式比好多機會軒出長波 開正佢果範

now個旁述連歐聯決賽日期都錯

今晚前面4個齊齊開齋就perfect

對面左閘完全守唔到文尼

沙基利

蘇蘭基

高多少少就飛機
一開始以為唔入

算啦,3弟同4弟有咩分別

屌 slk今場咁勁 下季又唔洗買前鋒了

R26真係好好j

係27號2:45am喎

mane

利post燈力
熱狗輕鬆反cup了

熱

正如我地守唔到c朗巴爾一樣

交屁D交波真係好柒

屌 2018年高治仲正選入波

Jelly 翼黎架

要打外圍賽

和波都係三第
撑住

揾入拎交屁吊起黎打
個攻勢向緊前條撚樣傳番去後面

同origi個球一模一樣

摩翼

冇外圍賽啦 昏迷左幾耐

格連梅利 準備入黎大四喜

已經難分真與假

話佢on9驚佢嬲,定做開now?

熱不嬲前4

聽日要翻學，早啲訓啦

佢好似講17

早幾個禮拜對西咸都入咗

利真係燈神黎

排名高少少有多啲錢比fsg買遊艇

佢曲線呀

依個問題真係一個星期答一次

摩翼係會少個閘
但r26唔同

岩岩沙拉如果避唔到果腳會唔會傷

仲講緊打外圍賽

李城失兩球都唔係Claim入

仲有非洲盃問題

訓醒未呀，改左制啦

換ings+啦子+佳尼啦

費奴

人地明送俾你都唔入

屌明奴...

一笑熱即刻連入2球
利撚明知燈就完場先出聲啦

對面一人漏一腳

買軍艦添啦 又前四獎金又r聯獎金

續完約HEA 踢

送都唔撚入

費奴今日

廢奴

屌費明奴，打fifa咩

錦龍

F9要射多幾多腳先入

F9 差啲， salah 破左紀錄後肯傳波

咁都唔入, 點對鍠

咁撚HEA射得

費明奴

No look就入左啦屌

咁樣撻落地,勁痛

垃圾

今日啲長波好好j

熱追和鳥

明仔

差個clean sheet

屌 哂左沙件球助攻

李城守住

慘

f9 屌你 射中間

明奴埋門唔太順

廢明奴

換ings啦

水貨入完波之後踢得生左勁多
明顯真係比自己壓力

賓

2:0

對面件長髪係咪打假波

收league嚕

合約戰士就梗架啦

肥賓穩陣

車仔搞乜撚

肥賓😢😢

換人抖啦屌 仲有場決要踢嫁

沙拿唔好換啦

賓SIR勁到

當日係香港見SLK入佢第一球，今日佢終於入埋英超第一球，真係好感動

射咗5球都入唔倒1球, 仲要5球都空

出外靠朋友
哈多士加肥賓

賓師

廢奴都射得幾HEA

光頭仔

車仔歐霸見

下半季殺強隊唔手軟

抵啊 當日嫌肥賓

做多左

fat ben ho ball

下季大腦去埋阿

Chelsea gg

每入一球都係record , 廢中收佢應該Diu 死佢

明咁都唔入

回購輸已飛未

佛地魔助攻

Vvd堅穩

熱cupped

點解垃圾利連和車仔都做唔到

緊係踢盡啦

vvd真係睇咁耐都咁好j

利物浦唔自己打謝車仔
反面用朋友同前利打謝

小心D踢得啦
之後咁多時間休息

多謝連登仔提你兩個撚樣啦

熱4-3

對面如果踢親沙拿冇得踢世界盃
埃及佬會唔會炸撚左白禮頓

係, 仲要油王講明我最多比你做caretake manager
肥賓都幫佢拎歐霸番黎

俾木燒la子踢下啦

屌熱

4-3

有冇人睇緊李城個場

哇就反杯了

半季之後都未習慣到利記有個咁既中堅

cup埋

可惜柏歷堅奴俾人炒咗
唔係有6個友好教練

費奴呢場做乜9

又要踢外圍賽 屌

是但啦 3同4都無分別

好在唔係claim入

Kane入4球
追唔追到沙

on撚鳩

又冇十二碼
屌你老母

唔係外圍賽分別咩 好似係??

燈神利

理得熱贏定輸丫

vvd真係 用波簡單直接唔花巧 又可以fake到人 位置又好 7500萬真係冇買錯

燈到熱反cup

改左制做附加賽呀

屌
熱狗反cup

又無12 碼

紐卡素 3-0 車路士

講撚到口臭

車輸到三粒

嘩 cls

屌熱犬

Vvd 散步傳好撚正

3粒

連自己人都唔知改左唔洗打外圍賽

自己跌又好難比

輕鬆到

難分真與假

干daddy

屌第四，下年要踢歐霸

秒經
第四附加賽
利攞歐聯轟有得踢歐聯

賓賓

賓賓 多謝你

轟d老細足球堅難搞

以後邊個反肥賓 邊個就係鬼

干爹留力fa

對面後防完全係企係到算

永利

紐卡素又係尾場大爆發

真？
利歐聯車有歐聯？

廢中換人未

唔係改左制冇附加賽咩

系

真利

咁撚大個隊長臂章都可以叫路夫蘭
係唔撚係盲架

臨輸第三球now 阿巢仲話車有得追
一入波就即刻話今日全失三分

英格籣捧世界盃阿都有得踢

雲乜Q拿當 叫 lomo 啦

真，因為利今場會輸，車會反cup

成班係咪只睇波,唔撚睇足球新聞

Fat ben

肥賓x3

懦夫又柒

老母今場用波好似爽左?

屌 L6

全部阿叔黎

掛住大鳩俞

係咪好多手足輸錢

今日母親節

對沖下JA

又唔追吓post 講鳩咗幾多次

今場明好唔掂
Btw軒好撚勁

音譯唔反感
但係韋拿老母真係好特別

懦夫自信期黎料

自大期

呢啲錢輸得開心啦

好悶

買左半大cashed

肥賓去到邊都係車仔殺手

呢個好笑

暑假汁埋個中場同龍門位 加後備翼
下季應該有機英超冠軍

換人入嚟練波啦

兩場西波之後終於正氣

下場要爆了

希望harry claim 唔好claim曬果三球

班廢中點會睇英文source
最多咪睇下報紙體育版

中堅先啦

好撚多人最後一轉睇下波扮球迷
躝啦

3場啦有冇睇波架

5月27

呢場人地唔死守咋

因為主場咋, 唔好諗多左
冇腦打皇

la子換f9啦
比la操下狀態決賽多個選擇

正 Ching 都係post 丁圖算la

快啲換拉拉拉出黎踩下草啦

model又出得好忟

交屁跳起個下

VVD真係好好J

隊紐賣到盤比肥賓買下人 下季可能排名再高D都唔奇

白禮頓真係求奇踢

出黎踢兩踢又傷

March唔知自己offside?

呢D波球證真係害死球員

老母傳又唔掂，射又唔掂

算係咁啦

model又殺人

本身唔使出
明顯越位
但球證慢雞

越撚哂

feel 到老虎D膠味出緊黎

硬淨左

咁都忟

好過米

有無人會最後五分鐘轉台睇爺爺

球證信唔過

為屌而屌 講乜都得

卡仔昇龍拳

屌你老母HEA撚到

車狗搞乜

廢中：屌你老母踢乜9呀

勇氣值提升

自大期了

擺明旁證害人 咁都屌

球員實照去 係球證on9

神軒比人屌

見到球證打"SIT EGG" 後邊班人係到忍笑 好似係

老母節唔提老母

頭先好似踢空氣

啦子ready

一陣歐聯殺走賓斯馬就死火

換人啦

Lalala 降臨

啦子

快啲換下佢出黎踩下草啦

不了 利子咁燈 轉台等於害雲爺爺

個brewster好似仲係到

la

今年LA子真係多災多難

要睇利謝幕 不了

18年聯賽作客首勝

100分鳥

La子ready

卡想扮米仔擦前鋒

屌想鏝win

M19<>L20

又抽lalala 水

交屁比人換出黑晒面

係咪不嬲都係三弟講戰術
之前石內卜係度我見都係三弟同班後備講

文尼本身自己都可以入波

贏左就100分

文尼又黑面

渣兩野先
一陣醒定d

擺明傷傷地 換佢先

racist

佢本身都有d傷

廢中個下gay到仆街

啦子出嚟就踢鳩人

Hendo disliked

高普後抱la子

反正都盃已捧 都想睇下過百分

一入黎殺人

La

打青年軍

La子殺人

好好火

一入場就申請拎牌

忍左好耐
想試下踢人係點樣

石內卜幾時返黎丫

1001